日本妹土下座應該係世界第一

好有征服感

你到底知唔知咩叫土下座

orz

日本佬都係

大和田！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

跪坐係文化，仲係由細訓練
唔係細細過跪 1餐飯都跪到腳痺